是咁的，係”毒撚”唔係”毒 男”啊屌

未有account之前成日見到你哋咁打
冇用㗎，要激嬲毒男要打毒撚先得㗎
係有啲無謂嘅執著但係如果同佢哋罵戰打毒男
佢哋會覺得有少少唔知做乜
雖然係事實嚟不過整碎到佢哋玻璃心真係好正

“Fucking Toxic Penis spreading poison everywhere~~”
“Wait what you are Toxic Penis? Then why are you out here?”
“Omg another Toxic Penis paying moeney to buy photo's of electronic chickens”
“Go back to your Patreon Toxic Penis, Jable tv is for human.”

不過有樣嘢想講
試過幾次被毒撚話我被女神Brainwashed
然後我唔需要同佢哋理性討論
淨係覆佢”A locked up fucked up Toxic Penis saying people outside the wall being brainwashed? How sarcastic”
已經夠曬

sorly41999因為而家咁多嘢發生好多負面情緒
只係分享下我點樣發洩壓力啫
對住佢哋發洩完之後特別爽
不過唔好畀位佢哋攻擊或者中佢哋嘅伏
對住毒撚口交要有特別嘅技巧
記得等毒撚爆粗先好搶道德高地
多數會用殘體爆粗
到時可以用英文翻譯畀外國人睇佢哋幾低賤(如果YouTube comment section)

如果想我分享多啲經驗/戰術我得閒可以講下

有時發覺啲毒撚英文又幾好，學到啲新嘅生字下次罵戰又可以用
其實想英文進步，罵戰都係一個唔錯嘅選擇
Sorly again41999

”A locked up fucked up Toxic Penis saying people outside the wall being brainwashed? How sarcastic”
小妹wet哂

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

好尷尬

樓主你似毒撚多d啵

我是毒撚救星